恐怖在唔係去裝修，係你班人屌9人去裝修

記說好的不分化不割席? 雖然一睇就知譚仔單野鬼鬼地，但一開就見成版係到屌人裝修，無人係俾建設性既野

前線係要大家支持，就算係行錯一步棋，但都希望大家唔好係到屌

唔屌，但譚仔真係罪不至死
藍罷買

大定都係勤啫 未屌

係呀

果班民意撚

睇下智利發生咩事啦屌

我都支持罷買 係睇唔過眼有班人好似屌梗手足無腦係都要裝修

邊有人屌

邊撚度有屌人裝修呀，係屌果班帶風五毛狗咋

嗰啲係風向撚 前線手足唔係機械人 識諗識分唔會亂咁裝修

未撚FC 就裝修 ?
重有佢去到黑裝修地步, 之前東亞, 上海商業 都奶過野 你覺得好好?
唔可以罷食, 罷食唔係表態???

係撚到亂用不分化不割席

班風向撚扮撚曬智者最撚醒

有鬼整鬼Post 裝你，唔好中計！

邊有人屌裝修依樣野啊
係屌人係唔係都裝修啊

鬼有屌
係擔心緊張野係有人想借我地刀搞鳩譚仔

創興都算, 被人收購左又有份出廣告
東亞又爆, 因為李國寶家族??!?

好似話逸東都手多爆左,
有時衝動左,大家都要互補,但未發生真係要討論襟住個風向